a:2:{s:4:"body";s:23512:"[{"id":1,"name":"Espacios","url":"","description":"","link":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/66734c026a9c090eca39c3b398fd8169\/","slug":"66734c026a9c090eca39c3b398fd8169","avatar_urls":{"24":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b93488ea9256959845780ac4127029db?s=24&d=mm&r=g","48":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b93488ea9256959845780ac4127029db?s=48&d=mm&r=g","96":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b93488ea9256959845780ac4127029db?s=96&d=mm&r=g"},"meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Espacios, autor en C\u00e1ritas de Monterrey<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/66734c026a9c090eca39c3b398fd8169\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_MX\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"profile\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Espacios, autor en C\u00e1ritas de Monterrey\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/66734c026a9c090eca39c3b398fd8169\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"C\u00e1ritas de Monterrey\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b93488ea9256959845780ac4127029db?s=500&d=mm&r=g\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"ProfilePage\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/66734c026a9c090eca39c3b398fd8169\/\",\"url\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/66734c026a9c090eca39c3b398fd8169\/\",\"name\":\"Espacios, autor en C\u00e1ritas de Monterrey\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/66734c026a9c090eca39c3b398fd8169\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-MX\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/66734c026a9c090eca39c3b398fd8169\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/66734c026a9c090eca39c3b398fd8169\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entradas de Espacios\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/\",\"name\":\"C\u00e1ritas de Monterrey\",\"description\":\"Sitio web oficial de C\u00e1ritas Monterrey para la acci\u00f3n caritativa y social.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-MX\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization\",\"name\":\"C\u00e1ritas de Monterrey\",\"url\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-MX\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/caritasmty-logo-white_dc4a69f5a9b61be4fa028ffde84f244d.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/caritasmty-logo-white_dc4a69f5a9b61be4fa028ffde84f244d.png\",\"width\":206,\"height\":100,\"caption\":\"C\u00e1ritas de Monterrey\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/fab34f85b4bd4d6c1f46a2a6c8f8c374\",\"name\":\"Espacios\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-MX\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b93488ea9256959845780ac4127029db?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b93488ea9256959845780ac4127029db?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Espacios\"},\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/66734c026a9c090eca39c3b398fd8169\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Espacios, autor en C\u00e1ritas de Monterrey","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/66734c026a9c090eca39c3b398fd8169\/","og_locale":"es_MX","og_type":"profile","og_title":"Espacios, autor en C\u00e1ritas de Monterrey","og_url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/66734c026a9c090eca39c3b398fd8169\/","og_site_name":"C\u00e1ritas de Monterrey","og_image":[{"url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b93488ea9256959845780ac4127029db?s=500&d=mm&r=g"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"ProfilePage","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/66734c026a9c090eca39c3b398fd8169\/","url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/66734c026a9c090eca39c3b398fd8169\/","name":"Espacios, autor en C\u00e1ritas de Monterrey","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/66734c026a9c090eca39c3b398fd8169\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-MX","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/66734c026a9c090eca39c3b398fd8169\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/66734c026a9c090eca39c3b398fd8169\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entradas de Espacios"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#website","url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/","name":"C\u00e1ritas de Monterrey","description":"Sitio web oficial de C\u00e1ritas Monterrey para la acci\u00f3n caritativa y social.","publisher":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-MX"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization","name":"C\u00e1ritas de Monterrey","url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-MX","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/caritasmty-logo-white_dc4a69f5a9b61be4fa028ffde84f244d.png","contentUrl":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/caritasmty-logo-white_dc4a69f5a9b61be4fa028ffde84f244d.png","width":206,"height":100,"caption":"C\u00e1ritas de Monterrey"},"image":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/fab34f85b4bd4d6c1f46a2a6c8f8c374","name":"Espacios","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-MX","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b93488ea9256959845780ac4127029db?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b93488ea9256959845780ac4127029db?s=96&d=mm&r=g","caption":"Espacios"},"mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/66734c026a9c090eca39c3b398fd8169\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/users"}]}},{"id":6,"name":"isrra carranco","url":"https:\/\/doblercarranco.com\/","description":"","link":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/icarranco\/","slug":"icarranco","avatar_urls":{"24":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b23b11be0ad20b9c5ec77500630bacab?s=24&d=mm&r=g","48":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b23b11be0ad20b9c5ec77500630bacab?s=48&d=mm&r=g","96":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b23b11be0ad20b9c5ec77500630bacab?s=96&d=mm&r=g"},"meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>isrra carranco, autor en C\u00e1ritas de Monterrey<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"noindex, follow\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_MX\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"profile\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"isrra carranco, autor en C\u00e1ritas de Monterrey\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/icarranco\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"C\u00e1ritas de Monterrey\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b23b11be0ad20b9c5ec77500630bacab?s=500&d=mm&r=g\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"ProfilePage\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/icarranco\/\",\"url\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/icarranco\/\",\"name\":\"isrra carranco, autor en C\u00e1ritas de Monterrey\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/icarranco\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-MX\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/icarranco\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/icarranco\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entradas de isrra carranco\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/\",\"name\":\"C\u00e1ritas de Monterrey\",\"description\":\"Sitio web oficial de C\u00e1ritas Monterrey para la acci\u00f3n caritativa y social.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-MX\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization\",\"name\":\"C\u00e1ritas de Monterrey\",\"url\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-MX\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/caritasmty-logo-white_dc4a69f5a9b61be4fa028ffde84f244d.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/caritasmty-logo-white_dc4a69f5a9b61be4fa028ffde84f244d.png\",\"width\":206,\"height\":100,\"caption\":\"C\u00e1ritas de Monterrey\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/0c5db9d711da5af6f81dfab6d21c5191\",\"name\":\"isrra carranco\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-MX\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b23b11be0ad20b9c5ec77500630bacab?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b23b11be0ad20b9c5ec77500630bacab?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"isrra carranco\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/doblercarranco.com\/\"],\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/icarranco\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"isrra carranco, autor en C\u00e1ritas de Monterrey","robots":{"index":"noindex","follow":"follow"},"og_locale":"es_MX","og_type":"profile","og_title":"isrra carranco, autor en C\u00e1ritas de Monterrey","og_url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/icarranco\/","og_site_name":"C\u00e1ritas de Monterrey","og_image":[{"url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b23b11be0ad20b9c5ec77500630bacab?s=500&d=mm&r=g"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"ProfilePage","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/icarranco\/","url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/icarranco\/","name":"isrra carranco, autor en C\u00e1ritas de Monterrey","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/icarranco\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-MX","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/icarranco\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/icarranco\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entradas de isrra carranco"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#website","url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/","name":"C\u00e1ritas de Monterrey","description":"Sitio web oficial de C\u00e1ritas Monterrey para la acci\u00f3n caritativa y social.","publisher":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-MX"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization","name":"C\u00e1ritas de Monterrey","url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-MX","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/caritasmty-logo-white_dc4a69f5a9b61be4fa028ffde84f244d.png","contentUrl":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/caritasmty-logo-white_dc4a69f5a9b61be4fa028ffde84f244d.png","width":206,"height":100,"caption":"C\u00e1ritas de Monterrey"},"image":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/0c5db9d711da5af6f81dfab6d21c5191","name":"isrra carranco","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-MX","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b23b11be0ad20b9c5ec77500630bacab?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b23b11be0ad20b9c5ec77500630bacab?s=96&d=mm&r=g","caption":"isrra carranco"},"sameAs":["https:\/\/doblercarranco.com\/"],"mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/icarranco\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/users"}]}},{"id":2,"name":"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey","url":"","description":"","link":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/redaccion\/","slug":"redaccion","avatar_urls":{"24":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d8d658f047b2bca5804a58e0246bf52a?s=24&d=mm&r=g","48":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d8d658f047b2bca5804a58e0246bf52a?s=48&d=mm&r=g","96":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d8d658f047b2bca5804a58e0246bf52a?s=96&d=mm&r=g"},"meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey, autor en C\u00e1ritas de Monterrey<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/redaccion\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_MX\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"profile\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey, autor en C\u00e1ritas de Monterrey\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/redaccion\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"C\u00e1ritas de Monterrey\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d8d658f047b2bca5804a58e0246bf52a?s=500&d=mm&r=g\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"ProfilePage\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/redaccion\/\",\"url\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/redaccion\/\",\"name\":\"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey, autor en C\u00e1ritas de Monterrey\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/redaccion\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-MX\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/redaccion\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/redaccion\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entradas de Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/\",\"name\":\"C\u00e1ritas de Monterrey\",\"description\":\"Sitio web oficial de C\u00e1ritas Monterrey para la acci\u00f3n caritativa y social.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-MX\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization\",\"name\":\"C\u00e1ritas de Monterrey\",\"url\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-MX\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/caritasmty-logo-white_dc4a69f5a9b61be4fa028ffde84f244d.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/caritasmty-logo-white_dc4a69f5a9b61be4fa028ffde84f244d.png\",\"width\":206,\"height\":100,\"caption\":\"C\u00e1ritas de Monterrey\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/2fdd80f9aa87d1538ba200a96f7a0b16\",\"name\":\"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-MX\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d8d658f047b2bca5804a58e0246bf52a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d8d658f047b2bca5804a58e0246bf52a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey\"},\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/redaccion\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey, autor en C\u00e1ritas de Monterrey","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/redaccion\/","og_locale":"es_MX","og_type":"profile","og_title":"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey, autor en C\u00e1ritas de Monterrey","og_url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/redaccion\/","og_site_name":"C\u00e1ritas de Monterrey","og_image":[{"url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d8d658f047b2bca5804a58e0246bf52a?s=500&d=mm&r=g"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"ProfilePage","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/redaccion\/","url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/redaccion\/","name":"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey, autor en C\u00e1ritas de Monterrey","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/redaccion\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-MX","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/redaccion\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/redaccion\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entradas de Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#website","url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/","name":"C\u00e1ritas de Monterrey","description":"Sitio web oficial de C\u00e1ritas Monterrey para la acci\u00f3n caritativa y social.","publisher":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-MX"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization","name":"C\u00e1ritas de Monterrey","url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-MX","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/caritasmty-logo-white_dc4a69f5a9b61be4fa028ffde84f244d.png","contentUrl":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/caritasmty-logo-white_dc4a69f5a9b61be4fa028ffde84f244d.png","width":206,"height":100,"caption":"C\u00e1ritas de Monterrey"},"image":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/2fdd80f9aa87d1538ba200a96f7a0b16","name":"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-MX","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d8d658f047b2bca5804a58e0246bf52a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d8d658f047b2bca5804a58e0246bf52a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey"},"mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/redaccion\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/users"}]}}]";s:7:"headers";a:3:{i:0;a:2:{s:4:"name";s:14:"Content-Length";s:5:"value";i:23512;}i:1;a:2:{s:4:"name";s:12:"Content-Type";s:5:"value";s:24:"text/html; charset=utf-8";}i:2;a:2:{s:4:"name";s:13:"Last-Modified";s:5:"value";s:29:"Fri, 16 Aug 2024 01:34:33 GMT";}}}