a:2:{s:4:"body";s:17347:"{"id":2708,"date":"2022-03-10T06:00:12","date_gmt":"2022-03-10T06:00:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/?p=2708"},"modified":"2022-04-29T21:06:34","modified_gmt":"2022-04-29T21:06:34","slug":"acciones-de-amor-al-projimo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/acciones-de-amor-al-projimo\/","title":{"rendered":"\u00bfSabes demostrar el amor al pr\u00f3jimo?"},"content":{"rendered":"<section class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]Imagina este d\u00eda: al despertar te encuentras un desayuno delicioso preparado con amor para ti. En el transporte rumbo a tus actividades, el operador te saluda y todos se conducen con respeto. M\u00e1s tarde, en tu lugar de trabajo, alguien reconoce tu esfuerzo y te felicita en p\u00fablico. Ahora responde con honestidad: \u00bfcu\u00e1ntas de estas muestras de <b>amor al pr\u00f3jimo<\/b> realizas en tu d\u00eda a d\u00eda?<\/p>\n<h2><b>Ama a tu pr\u00f3jimo como a ti mismo<\/b><\/h2>\n<p>A veces no estamos dispuestos a mostrar nuestro <b>amor al pr\u00f3jimo<\/b>, la disposici\u00f3n para escuchar y dar apoyo, o a dar algo nuestro por el bienestar de alguien m\u00e1s. Sin embargo, es justo \u00e9ste el mandamiento que Jes\u00fas dej\u00f3 como la m\u00e1xima ley de todo cristiano: &#8220;Ama a tu pr\u00f3jimo como a ti mismo.\u201d<\/p>\n<p>Aquello que deseamos para nosotros, es justo lo que debemos brindar a nuestros semejantes, y eso es lo que permitir\u00eda construir un mundo m\u00e1s emp\u00e1tico y consciente de las necesidades de los dem\u00e1s.<\/p>\n<h2><b>Ayuda a quienes m\u00e1s lo necesitan<\/b><\/h2>\n<p>Hay personas que amamos, por quienes hacemos sacrificios y mostramos cari\u00f1o, como lo son nuestros padres, pareja, un mejor amigo, etc., pero hay otras personas que necesitan mucho de nuestra ayuda y es a quienes tambi\u00e9n debemos apoyar y mostrar nuestro <b>amor al pr\u00f3jimo <\/b>a trav\u00e9s de ellos.<\/p>\n<p>Por todo esto, en <a href=\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/\"><b>C\u00e1ritas de Monterrey<\/b><\/a> te mostramos algunas acciones que puedes llevar a cabo para demostrar tu amor al pr\u00f3jimo.<\/p>\n<h2><b>5 acciones de amor al pr\u00f3jimo<\/b><\/h2>\n<ol>\n<li aria-level=\"1\"><b>Hospitalidad<\/b>. Recibe en tu hogar y en tu coraz\u00f3n al afligido, al temeroso, al herido. Brinda tus o\u00eddos, tu paz, tu protecci\u00f3n y cari\u00f1o para calmar y sanar.<\/li>\n<li aria-level=\"1\"><b>Perd\u00f3n<\/b>. Aunque es un proceso complicado, es necesario soltar el dolor de las ofensas con facilidad. No es sano aferrarse al rencor.<\/li>\n<li aria-level=\"1\"><b>Colaboraci\u00f3n<\/b>. Quiz\u00e1 no es tu carga, pero es tu pr\u00f3jimo, y si puedes hacer una pausa en tu camino para ayudar, hazlo sin esperar recompensa. Ser\u00e1 un acto reconfortante que te har\u00e1 sentir mejor contigo mismo.<\/li>\n<li aria-level=\"1\"><b>Sin vanidad ni egos.<\/b> El pr\u00f3jimo no est\u00e1 arriba ni abajo, ni atr\u00e1s, ni adelante de ti. Est\u00e1 a tu lado y puede tener color, raza, edad o g\u00e9nero distinto al tuyo, pero es igual a ti. Ayuda y respeta las diferencias sin juzgar.<\/li>\n<li aria-level=\"1\"><b>Generosidad.<\/b> Brinda tu tiempo y tus bienes a quien lo necesite. No te apegues a lo material, pues el <b>amor al pr\u00f3jimo<\/b> te har\u00e1 verdaderamente rico.<\/li>\n<\/ol>\n<p>Recuerda que el <b>amor al pr\u00f3jimo<\/b> es el estrecho camino que debemos andar si queremos llegar a Dios y a la plenitud.<\/p>\n<p>Cualquier manifestaci\u00f3n de <b>amor al pr\u00f3jimo<\/b> no solo es \u00fatil, sino necesaria. Si sientes el llamado a compartir tus bendiciones con los m\u00e1s necesitados, <b>C\u00e1ritas de Monterrey<\/b> te invita a <a href=\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/voluntariado\/\">unirte a su causa como voluntario<\/a> y descubrir las distintas aristas del <b>amor al pr\u00f3jimo<\/b>.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/section>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Existe una forma en la que puedes cambiar la vida de las personas. Sigue leyendo y demuestra el amor al pr\u00f3jimo con estas 5 acciones.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2727,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[35],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Aprende a demostrar tu amor por el pr\u00f3jimo - C\u00e1ritas de Monterrey<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Existe una forma en la que puedes cambiar la vida de las personas. Sigue leyendo y demuestra el amor al pr\u00f3jimo con estas 5 acciones.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/acciones-de-amor-al-projimo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_MX\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Aprende a demostrar tu amor por el pr\u00f3jimo - C\u00e1ritas de Monterrey\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Existe una forma en la que puedes cambiar la vida de las personas. Sigue leyendo y demuestra el amor al pr\u00f3jimo con estas 5 acciones.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/acciones-de-amor-al-projimo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"C\u00e1ritas de Monterrey\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-10T06:00:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-04-29T21:06:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/acciones-de-amor-al-projimo.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/acciones-de-amor-al-projimo\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/acciones-de-amor-al-projimo\/\"},\"author\":{\"name\":\"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/2fdd80f9aa87d1538ba200a96f7a0b16\"},\"headline\":\"\u00bfSabes demostrar el amor al pr\u00f3jimo?\",\"datePublished\":\"2022-03-10T06:00:12+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-29T21:06:34+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/acciones-de-amor-al-projimo\/\"},\"wordCount\":529,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization\"},\"articleSection\":[\"C\u00e1ritas de Monterrey\"],\"inLanguage\":\"es-MX\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/acciones-de-amor-al-projimo\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/acciones-de-amor-al-projimo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/acciones-de-amor-al-projimo\/\",\"name\":\"Aprende a demostrar tu amor por el pr\u00f3jimo - C\u00e1ritas de Monterrey\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-03-10T06:00:12+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-29T21:06:34+00:00\",\"description\":\"Existe una forma en la que puedes cambiar la vida de las personas. Sigue leyendo y demuestra el amor al pr\u00f3jimo con estas 5 acciones.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/acciones-de-amor-al-projimo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-MX\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/acciones-de-amor-al-projimo\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/acciones-de-amor-al-projimo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"C\u00e1ritas de Monterrey\",\"item\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/area\/caritas-de-monterrey\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"\u00bfSabes demostrar el amor al pr\u00f3jimo?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/\",\"name\":\"C\u00e1ritas de Monterrey\",\"description\":\"Sitio web oficial de C\u00e1ritas Monterrey para la acci\u00f3n caritativa y social.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-MX\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization\",\"name\":\"C\u00e1ritas de Monterrey\",\"url\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-MX\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/caritasmty-logo-white_dc4a69f5a9b61be4fa028ffde84f244d.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/caritasmty-logo-white_dc4a69f5a9b61be4fa028ffde84f244d.png\",\"width\":206,\"height\":100,\"caption\":\"C\u00e1ritas de Monterrey\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/2fdd80f9aa87d1538ba200a96f7a0b16\",\"name\":\"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-MX\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d8d658f047b2bca5804a58e0246bf52a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d8d658f047b2bca5804a58e0246bf52a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey\"},\"url\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/redaccion\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Aprende a demostrar tu amor por el pr\u00f3jimo - C\u00e1ritas de Monterrey","description":"Existe una forma en la que puedes cambiar la vida de las personas. Sigue leyendo y demuestra el amor al pr\u00f3jimo con estas 5 acciones.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/acciones-de-amor-al-projimo\/","og_locale":"es_MX","og_type":"article","og_title":"Aprende a demostrar tu amor por el pr\u00f3jimo - C\u00e1ritas de Monterrey","og_description":"Existe una forma en la que puedes cambiar la vida de las personas. Sigue leyendo y demuestra el amor al pr\u00f3jimo con estas 5 acciones.","og_url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/acciones-de-amor-al-projimo\/","og_site_name":"C\u00e1ritas de Monterrey","article_published_time":"2022-03-10T06:00:12+00:00","article_modified_time":"2022-04-29T21:06:34+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":768,"url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/acciones-de-amor-al-projimo.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/acciones-de-amor-al-projimo\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/acciones-de-amor-al-projimo\/"},"author":{"name":"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/2fdd80f9aa87d1538ba200a96f7a0b16"},"headline":"\u00bfSabes demostrar el amor al pr\u00f3jimo?","datePublished":"2022-03-10T06:00:12+00:00","dateModified":"2022-04-29T21:06:34+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/acciones-de-amor-al-projimo\/"},"wordCount":529,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization"},"articleSection":["C\u00e1ritas de Monterrey"],"inLanguage":"es-MX","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.caritas.org.mx\/acciones-de-amor-al-projimo\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/acciones-de-amor-al-projimo\/","url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/acciones-de-amor-al-projimo\/","name":"Aprende a demostrar tu amor por el pr\u00f3jimo - C\u00e1ritas de Monterrey","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#website"},"datePublished":"2022-03-10T06:00:12+00:00","dateModified":"2022-04-29T21:06:34+00:00","description":"Existe una forma en la que puedes cambiar la vida de las personas. Sigue leyendo y demuestra el amor al pr\u00f3jimo con estas 5 acciones.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/acciones-de-amor-al-projimo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-MX","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.caritas.org.mx\/acciones-de-amor-al-projimo\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/acciones-de-amor-al-projimo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"C\u00e1ritas de Monterrey","item":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/area\/caritas-de-monterrey\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"\u00bfSabes demostrar el amor al pr\u00f3jimo?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#website","url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/","name":"C\u00e1ritas de Monterrey","description":"Sitio web oficial de C\u00e1ritas Monterrey para la acci\u00f3n caritativa y social.","publisher":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-MX"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization","name":"C\u00e1ritas de Monterrey","url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-MX","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/caritasmty-logo-white_dc4a69f5a9b61be4fa028ffde84f244d.png","contentUrl":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/caritasmty-logo-white_dc4a69f5a9b61be4fa028ffde84f244d.png","width":206,"height":100,"caption":"C\u00e1ritas de Monterrey"},"image":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/2fdd80f9aa87d1538ba200a96f7a0b16","name":"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-MX","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d8d658f047b2bca5804a58e0246bf52a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d8d658f047b2bca5804a58e0246bf52a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey"},"url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/redaccion\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2708"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2708"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2708\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2709,"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2708\/revisions\/2709"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2727"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2708"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2708"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2708"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}";s:7:"headers";a:3:{i:0;a:2:{s:4:"name";s:14:"Content-Length";s:5:"value";i:17347;}i:1;a:2:{s:4:"name";s:12:"Content-Type";s:5:"value";s:24:"text/html; charset=utf-8";}i:2;a:2:{s:4:"name";s:13:"Last-Modified";s:5:"value";s:29:"Thu, 15 Aug 2024 21:45:22 GMT";}}}