a:2:{s:4:"body";s:18779:"{"id":2215,"date":"2021-03-16T09:00:54","date_gmt":"2021-03-16T09:00:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/?p=2215"},"modified":"2021-04-29T21:29:55","modified_gmt":"2021-04-29T21:29:55","slug":"como-pedir-ayuda","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/como-pedir-ayuda\/","title":{"rendered":"\u00bfC\u00f3mo pedir ayuda a C\u00e1ritas de Monterrey?"},"content":{"rendered":"<section class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]<span style=\"font-weight: 400;\">La crisis generada por la pandemia de Covid-19 alter\u00f3 nuestros estilos de vida, formas de trabajo, actividades recreativas, etc. Algunas personas han recuperado paulatinamente parte de su vida, pero otras realmente han perdido mucho y ven lejana la posibilidad de una recuperaci\u00f3n. La pandemia ha hecho que mucha m\u00e1s gente se vea en situaci\u00f3n vulnerable y tenga que <\/span><b>pedir ayuda<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> para salir adelante.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En C\u00e1ritas de Monterrey nos hemos esforzado por no dejar en el desamparo a los hermanos que m\u00e1s ayuda necesitan, tanto a aquellos que desde antes de la crisis ya viv\u00edan situaciones cr\u00edticas, como a quienes, a ra\u00edz de la crisis han dejado de ser autosuficientes. Para seguir brindando servicios, C\u00e1ritas de Monterrey ha modificado sus protocolos de atenci\u00f3n para quienes desean <\/span><b>pedir ayuda<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00bfConoces a alguien que necesita <\/span><b>pedir ayuda<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> a C\u00e1ritas de Monterrey? Hazle saber que nuestra misi\u00f3n es tender una mano a nuestros hermanos, y que aun en situaciones de crisis como la que vivimos, estamos trabajando para que la ayuda no se detenga.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Actualmente y mientras contin\u00fae la contingencia, en C\u00e1ritas de Monterrey trabajamos bajo nuevos est\u00e1ndares para proteger a nuestros colaboradores y hermanos en situaci\u00f3n vulnerable que acuden a <\/span><b>pedir ayuda.<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> Se implement\u00f3 un filtro sanitario, y se instalaron barreras de distanciamiento. Los visitantes deben sanitizar sus manos con gel antibacterial, pasar por un tapete de desinfecci\u00f3n, tomarse la temperatura y portar obligatoriamente el cubrebocas.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">\u00bfC\u00f3mo es el proceso para quien desea <\/span><b>pedir ayuda<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> a C\u00e1ritas de Monterrey?\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Para <\/span><b>pedir ayuda<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> a C\u00e1ritas de Monterrey, es preferible hacer una llamada previa al tel\u00e9fono 81-1340-2097, l\u00ednea exclusiva para dar seguimiento a los casos de ayuda de C\u00e1ritas de Monterrey. El solicitante deber\u00e1 detallar la situaci\u00f3n y demostrar su veracidad con la documentaci\u00f3n pertinente. Se ofrece ayuda de <\/span><a href=\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/area\/banco-de-alimentos\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">alimentaci\u00f3n<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">, transporte, <\/span><a href=\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/area\/posada-del-peregrino\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">refugio<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">, gesti\u00f3n, <\/span><a href=\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/area\/servicios-de-salud\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">atenci\u00f3n m\u00e9dica<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">, servicios funerarios a toda persona sin importar su origen \u00e9tnico, edad, sexo, religi\u00f3n o nacionalidad.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El solicitante deber\u00e1 aceptar la atenci\u00f3n de un trabajador social que dar\u00e1 seguimiento a su petici\u00f3n. Se realiza una entrevista y un estudio socioecon\u00f3mico para determinar el tipo de ayuda que ser\u00e1 m\u00e1s efectiva en cada caso. Gran parte de este proceso, as\u00ed como la entrega de documentaci\u00f3n se realiza de manera electr\u00f3nica para evitar exponer a colaboradores y visitantes. El horario de atenci\u00f3n para<\/span><b> pedir ayuda<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, realizar entrevistas, dar seguimiento a la solicitud y recibir la ayuda es de 9:00 a 13:30 horas.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Es sumamente importante mantener la sana distancia y el uso correcto de cubrebocas durante la estancia de C\u00e1ritas de Monterrey, as\u00ed como evitar traer ni\u00f1os, para no exponerlos a alguna enfermedad.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ayudar en tiempos de pandemia es una actividad de alto riesgo. Pero quienes colaboran en <\/span><a href=\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">C\u00e1ritas de Monterrey<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> y quienes apoyan generosamente sus programas saben lo urgente que es tender la mano. Te invitamos a ser parte de esta heroica determinaci\u00f3n de seguir ayudando con C\u00e1ritas de Monterrey.<\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/section>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La crisis generada por la pandemia de Covid-19 alter\u00f3 nuestros estilos de vida, formas de trabajo, actividades recreativas, etc. Algunas personas han recuperado paulatinamente parte de su vida, pero otras realmente han perdido mucho y ven lejana la posibilidad de una recuperaci\u00f3n. La pandemia ha hecho que mucha m\u00e1s gente se vea en situaci\u00f3n vulnerable y tenga que pedir ayuda para salir adelante. <\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2239,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[6],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00bfC\u00f3mo pedir ayuda a C\u00e1ritas de Monterrey? | C\u00e1ritas de Monterrey<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A continuaci\u00f3n te explicamos c\u00f3mo pedir ayuda a C\u00e1ritas de Monterrey y presentar tu caso para que otras personas puedan brindarte apoyo.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/como-pedir-ayuda\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_MX\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfC\u00f3mo pedir ayuda a C\u00e1ritas de Monterrey? | C\u00e1ritas de Monterrey\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A continuaci\u00f3n te explicamos c\u00f3mo pedir ayuda a C\u00e1ritas de Monterrey y presentar tu caso para que otras personas puedan brindarte apoyo.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/como-pedir-ayuda\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"C\u00e1ritas de Monterrey\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-03-16T09:00:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-04-29T21:29:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/como-pedir-ayuda.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/como-pedir-ayuda\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/como-pedir-ayuda\/\"},\"author\":{\"name\":\"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/2fdd80f9aa87d1538ba200a96f7a0b16\"},\"headline\":\"\u00bfC\u00f3mo pedir ayuda a C\u00e1ritas de Monterrey?\",\"datePublished\":\"2021-03-16T09:00:54+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-29T21:29:55+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/como-pedir-ayuda\/\"},\"wordCount\":543,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization\"},\"articleSection\":[\"C\u00e1ritas Parroquiales\"],\"inLanguage\":\"es-MX\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/como-pedir-ayuda\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/como-pedir-ayuda\/\",\"url\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/como-pedir-ayuda\/\",\"name\":\"\u00bfC\u00f3mo pedir ayuda a C\u00e1ritas de Monterrey? | C\u00e1ritas de Monterrey\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-03-16T09:00:54+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-29T21:29:55+00:00\",\"description\":\"A continuaci\u00f3n te explicamos c\u00f3mo pedir ayuda a C\u00e1ritas de Monterrey y presentar tu caso para que otras personas puedan brindarte apoyo.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/como-pedir-ayuda\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-MX\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/como-pedir-ayuda\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/como-pedir-ayuda\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"C\u00e1ritas de Monterrey\",\"item\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/area\/caritas-de-monterrey\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"\u00bfC\u00f3mo pedir ayuda a C\u00e1ritas de Monterrey?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/\",\"name\":\"C\u00e1ritas de Monterrey\",\"description\":\"Sitio web oficial de C\u00e1ritas Monterrey para la acci\u00f3n caritativa y social.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-MX\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization\",\"name\":\"C\u00e1ritas de Monterrey\",\"url\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-MX\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/caritasmty-logo-white_dc4a69f5a9b61be4fa028ffde84f244d.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/caritasmty-logo-white_dc4a69f5a9b61be4fa028ffde84f244d.png\",\"width\":206,\"height\":100,\"caption\":\"C\u00e1ritas de Monterrey\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/2fdd80f9aa87d1538ba200a96f7a0b16\",\"name\":\"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-MX\",\"@id\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d8d658f047b2bca5804a58e0246bf52a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d8d658f047b2bca5804a58e0246bf52a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey\"},\"url\":\"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/redaccion\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00bfC\u00f3mo pedir ayuda a C\u00e1ritas de Monterrey? | C\u00e1ritas de Monterrey","description":"A continuaci\u00f3n te explicamos c\u00f3mo pedir ayuda a C\u00e1ritas de Monterrey y presentar tu caso para que otras personas puedan brindarte apoyo.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/como-pedir-ayuda\/","og_locale":"es_MX","og_type":"article","og_title":"\u00bfC\u00f3mo pedir ayuda a C\u00e1ritas de Monterrey? | C\u00e1ritas de Monterrey","og_description":"A continuaci\u00f3n te explicamos c\u00f3mo pedir ayuda a C\u00e1ritas de Monterrey y presentar tu caso para que otras personas puedan brindarte apoyo.","og_url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/como-pedir-ayuda\/","og_site_name":"C\u00e1ritas de Monterrey","article_published_time":"2021-03-16T09:00:54+00:00","article_modified_time":"2021-04-29T21:29:55+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":768,"url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/como-pedir-ayuda.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/como-pedir-ayuda\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/como-pedir-ayuda\/"},"author":{"name":"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/2fdd80f9aa87d1538ba200a96f7a0b16"},"headline":"\u00bfC\u00f3mo pedir ayuda a C\u00e1ritas de Monterrey?","datePublished":"2021-03-16T09:00:54+00:00","dateModified":"2021-04-29T21:29:55+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/como-pedir-ayuda\/"},"wordCount":543,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization"},"articleSection":["C\u00e1ritas Parroquiales"],"inLanguage":"es-MX","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.caritas.org.mx\/como-pedir-ayuda\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/como-pedir-ayuda\/","url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/como-pedir-ayuda\/","name":"\u00bfC\u00f3mo pedir ayuda a C\u00e1ritas de Monterrey? | C\u00e1ritas de Monterrey","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#website"},"datePublished":"2021-03-16T09:00:54+00:00","dateModified":"2021-04-29T21:29:55+00:00","description":"A continuaci\u00f3n te explicamos c\u00f3mo pedir ayuda a C\u00e1ritas de Monterrey y presentar tu caso para que otras personas puedan brindarte apoyo.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/como-pedir-ayuda\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-MX","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.caritas.org.mx\/como-pedir-ayuda\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/como-pedir-ayuda\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"C\u00e1ritas de Monterrey","item":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/area\/caritas-de-monterrey\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"\u00bfC\u00f3mo pedir ayuda a C\u00e1ritas de Monterrey?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#website","url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/","name":"C\u00e1ritas de Monterrey","description":"Sitio web oficial de C\u00e1ritas Monterrey para la acci\u00f3n caritativa y social.","publisher":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-MX"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#organization","name":"C\u00e1ritas de Monterrey","url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-MX","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/caritasmty-logo-white_dc4a69f5a9b61be4fa028ffde84f244d.png","contentUrl":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/caritasmty-logo-white_dc4a69f5a9b61be4fa028ffde84f244d.png","width":206,"height":100,"caption":"C\u00e1ritas de Monterrey"},"image":{"@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/2fdd80f9aa87d1538ba200a96f7a0b16","name":"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-MX","@id":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d8d658f047b2bca5804a58e0246bf52a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d8d658f047b2bca5804a58e0246bf52a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Redacci\u00f3n C\u00e1ritas de Monterrey"},"url":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/author\/redaccion\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2215"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2215"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2215\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2239"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2215"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2215"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caritas.org.mx\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2215"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}";s:7:"headers";a:3:{i:0;a:2:{s:4:"name";s:14:"Content-Length";s:5:"value";i:18779;}i:1;a:2:{s:4:"name";s:12:"Content-Type";s:5:"value";s:24:"text/html; charset=utf-8";}i:2;a:2:{s:4:"name";s:13:"Last-Modified";s:5:"value";s:29:"Fri, 16 Aug 2024 02:21:16 GMT";}}}